杜蘭特今年拎埋FMVP,3連FMVP歴史排名會有幾高?

我90年代先睇波,只曾見JORDAN同ONEAL可以3連
2個都史上最佳級別

由佢過檔
佢既地位唔會再升

詹士同理

退休後只計冠軍，mvp數

本身歷史第2，唔使升

打東岸要打折

啱 你轉咗工地位都唔會再升

1. MJ
2. 占士
3. Magic
4. 渣巴
5. Oneal
6. Duncan
7. 杜蘭特
8. Bird
9. Curry
10. Olajuwon

話唔埋最後係表妹出盡奶力拎

返返去攞埋總冠就唔同講法

3x3 都差過占士，除非番去母會拎多冠

弱智

5冠Kobe呢

嗰條撚屌成日都奇奇怪怪咁 block 柒咗佢算啦

啲死賤種係鐘意陰啲陰啲將占士排第2

高比都做唔到
超越高比

算係咁，上年話能力上史一嫁

你講呢個名出黎既時候有無笑？

唔認同你偶像就叫奇奇怪怪

Kobe算係咁，打西岸仲要得一粒加盟前入得一次明星隊嘅星，唔洗組超級強隊就有back to back fmvp

我皇就唔同呢
次次拎冠都要3粒星

KD又真係弱智
駁唔到

Pippen，rodman算唔算巨頭?

如果母會喺東岸應該ok